寶琳站好撚多人

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

轉頭到

大家去將軍澳要小心！It’s a trap!

無論係勇武定和理非，出得黎既都同我睇左佢！

而家警察咩人都拉，街坊、遊客、後生仔，莫講話有份出黎的勇武或和理非。
加上而家暴動罪係好易入，唔好以為自己路過無事
真係要好好做定最壞打算，真心要有啲被捕的知識！

地鐵口已經叫口號